{
 "Total Reward": "토탈 리워드",
 "Updated Every": "업데이트 주기",
 "Minutes": "분",
 "Total Geted": "총 획득량",
 "Start Time": "시작 시간",
 "Remaining Time": "남은 시간",
 "Get the Pool in Preparation": "준비 중인 풀 받기",
 "Get Race": "겟 레이스",
 "Join the competition by burning your reward tokens – and discover new value in the process.": "보상 토큰을 소각하고 경쟁에 참여하세요 – 그 과정에서 새로운 가치를 열 수 있습니다.",
 "in progress": "진행 중",
 "Connected wallet": "연결 된 지갑",
 "Basic Reward": "베이직 리워드",
 "Revenue Share": "수익 공유",
 "dashboard": "대시보드",
 "leaderboard": "리더보드",
 "history": "히스토리",
 "Round": "라운드",
 "Progress": "진행중",
 "TOTAL REWARD": "토탈 리워드",
 "TOTAL BURNED MIC": "토탈 번 MIC",
 "START TIME": "시작 시작",
 "REMAINING TIME": "남은 시간",
 "MIC Burn Participation": "MIC 소각 참여",
 "Amount of MIC to Burn": "소각할 MIC 수량",
 "Enter MIC to Burn": "MIC 소각 입력",
 "MIC Held": "보유 중인 MIC",
 "Amount of MIC of Burn": "소각할 MIC 수량",
 "Max": "최대",
 "MIC approval required": "MIC 승인 필요",
 "The expected rewards are based on current contributions and may vary depending on the burns of other participants.": "예상 보상은 현재 기여도를 기준으로 하며, 다른 참가자의 소각 상황에 따라 달라질 수 있습니다.",
 "Burn MIC": "MIC 소각",
 "MIC to be burned": "소각될 MIC",
 "Estimated MIC Reward": "예상 MIC 보상",
 "Updates every": "업데이트 주기",
 "minutes": "분",
 "Time": "시간",
 "Of Total Burn Amount": "전체 소각량 중",
 "Current Rank": "현재 순위",
 "Previous Top Ranking": "이전 최고 순위",
 "Wallet Address": "지갑 주소",
 "Contribution": "기여도",
 "Estimated Reward(MOB)": "예상 보상(MOB)",
 "Burned MIC": "소각된 MIC",
 "My Ranking Information": "내 순위 정보",
 "Updated every": "업데이트 주기",
 "See More": "더 보기"
}